其實點解見工唔可以咁

skip hr
直接揾話得事個條友見
當你見電腦行業
叫你打一堆野
得就得唔得就唔得
開個價
又係得就得唔得就唔得
冇試用期
一黎就開波
唔好嘥時間

你揀工時人哋都揀緊人，同一個價錢個個老細都想揀個最做得嘢嘅，即刻請咗你下一個更fit點算，轉個頭打返電話比你叫你唔駛返？

點解你係見工果個唔係請人果個唔係無原因

係有原因？